五味真火-飯湯一問

訂飯有無跟餐具🤣🤣🤣